有冇太古員工，係唔係可以抽籤住渡假屋？

睇報紙話可以喎
有冇人申請過？
使唔使錢㗎？

Green jade 係唔係你地㗎？